我係個肥仔，你問我答

如題

落車之後有無屌老鼠安老母???

冇，即刻同左呀嫂報告先

有冇肥仔波 可以分享下

有得屌你屌唔屌

有，同心穎個波差唔多

嗰日其實我想屌，但係俾老鼠哥偷左雞

一定屌